大陸毒霧吹到黎香港竟然無人提

Btw香港主流傳媒全部仆街死啦

屌返佢啦

我都未試過

時乜撚嘢事台呀

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

pm 2.5 幾多

不嬲都有架啦
前排仲有個post 話影藍天白雲
鄰國冇既野
但一望過維港
白濛濛既

一年之中得農曆新年先有藍天白雲

屌你老母天文台，淨係話能見度較低

屯門受當其衝先食霧霾天氣🙈

屌

已經有好多地方都差唔多超標啦

仆街天文台已經完全俾中共港共控制 班五毛仲叫人信天文台

有害氣體無毒

其實證據呢？唔係話唔信你，你求其拎個溫度計拎出外面影幅相都好吖

返緊工牙

無輻射超標

最佳營養補充品，多謝祖國關照

上網查下睇下已經有 係咪要餵埋你食呀

年年冬天都吹過黎
今年算好左啲

要26之後先散

基本上好多地方都差唔多超標

今日個天都幾藍呀

利申: 冇睇天文台

其實算有風，吹散得七七八八，
淨係06-12幾個鐘濃d

27號又有一劑北風，之後應該係入冬以黎第一次寒冷